廿歲 小康家庭 想自殺

一直以來都諗生存嘅意義係乜
一生想做過既嘢好似都做過晒
以前話日後想生小朋友組織家庭
但其實又有咩意義
享受嘅目的又係乜 根本咩都係0

最唔想死之後父母傷心
有冇巴打明

唔明, 不如你講多D

all in 牛熊

分啲錢畀我先ok?

有好多野係心中 唔知點講出嚟解釋
好似所有野都冇目的咁

揾到令自己開始既野

支持分身家比連登仔

開心

我生存為左食好西屌好西
了解世界各地文化
就係咁

追女團

中學大學已經去咗澳洲同英國讀書
又去咗歐洲好多地方玩
鬼妹都屌過
跟住呢？ 個意義係邊？

有啲錢嘅試下過啲好糜爛頹廢既生活，揾間房仔日日吸毒食煙飲酒
利申 無錢，有錢一定咁做

不如試下去潛水啦
其實有錢既去其他國家
尻hea加埋玩唔同活動
會有唔同既睇法架

啲錢係老豆老母嘅錢 唔想咁樣用
眼見好多同輩都咁
但咁又有咩意義
啲錢不如卑兩老好好退休生活

除左最尾個句之外，其他都明

有同感
生活好似有唔同既目標
但每日搭車個陣諗番都唔知自己做左d咩

諗清楚自己係想點仲好
有人想改變世界有人想簡單做一個凡人
目標不同下行動都會好大不同

如果你真係覺得生人係完全無意義嘅，又點解要諗其他人既野，都已經去到想死仲要顧慮咁多？

唔會揾到意義架啦
我地一齊接受命運嘅安排啦

曾幾何時想做商人
為社會創造就業機會

其實世界上仲有好多野係你現階段未有機會遇到架...

係我都覺得好矛盾
但諗到我自殺死咗 佢哋會喊成點 我依家隻眼已經濕濕地

要死快D死啦,個撚個上黎講做乜

即係你既生存意義係你老豆老母囉，但點解又要為左其他人而活呢，做一個自私既人先有可能揾到自己追求嘅係咩意義係乜

我明 人生真係唔知有乜撚嘢意義
但無辦法 總無得放棄唔玩

咁咪唯有搵D嘢撚吓囉
睇波玩車玩音樂
搵樣嘢沈迷會反而好過D

唔明
因為窮撚無多餘時間比你諗，你一停就唔夠錢用，就會餓
餓就會想食野，食野要用錢
結論係你太撚得閒

負評做乜鳩姐,成日上黎放負做乜春
知唔知自殺既MSG/新聞會帶傳染性架

我明
覺得可以隨時結束一切 已經咩都無所謂嘅感覺
生命入面所有事都係徒勞無功

要死快啲死

真係唔明你啲後生諗咩，小小挫折又要死
生存唔知為咩又要死
俾條臭閪港女呃完又要死

你生於小康之家已經俾好多人好
出去讀過書，見識過
難為好多人仲要為兩餐辛苦

唔通真係無一樣野令你有興趣去做落去？
之前做過嘅野都無成功感？

唔好咁啦 巴打 有咩唔開心一齊拆掂佢啦

有無興趣做下義工呀
係就係老土啲

岩呀 真係要死快D死
咪撚成日上黎煩啦 一日幾個POST上黎講
會傳染自殺既念頭架
你想搵人傾就搵朋友/打果D 19熱線
但唔好成日上黎叫春啦

叫下春都唔比 惡撚過狗

講下道理先啦
你要叫你既事 但你睇下每日有幾多自殺post先啦
你覺得哩個係好現象?

唔好 但唔代表一個人連講嘅自由都無
你同共慘黨有乜分別

下, 唔好用自由黎講啦
不如你試下開個post 話係邊到放左個炸彈, 睇下有冇事?

建議樓主睇下佛經
物質世界已經滿足唔到你
你需要既係心靈既滿足
佛家中有貪 嗔 痴
你三樣都冇應該已經達到化境
下一步就係湼槃成佛

樓主咩都有 係唯獨欠缺一位愛人
有咗呢個人你嘅意義就係出自佢身上

咁我想問吓你會唔會因此變得唔努力或者隨意
即係覺得橫掂努力咗都係咁 是旦啦之類嘅感覺?

係 如果有個可以愛嘅人就好
以前養哈士奇養得好開心
好似親生仔咁
可惜最後都走咗

你冇事嗎？需唔需要人幫手 ？冷靜下先啦

做到未？未嘅向哩個目標進發啦

可能因為出生小康 有時都覺得生活都好無意義 返工無意義 就係為咗搵錢去輕鬆下 賺錢買花戴咁

但見到弱小嘅社會一角 更想做到啲嘢令世界好啲

幾十年真係好快過 要老咗回望自己 唔會後悔 對世界有正面嘅影響

巴打 聽完你咁講 搞到我想自殺

你識得為父母著想呢樣野已經好有意義啦

死有輕於鴻毛重於泰山
係就轟轟烈烈搞番鋪改變歷史

連登係個平台比d諗法負面既人講佢地既感受
但就算而班人無出post講出黎
佢地一樣係存在 只係你見唔到 假太平
我就係其中一個 我上連登之前
一直都諗野都比較負面 身邊又無人陪到我傾
覺得好孤獨 跟住上到黎見到唔只得我一個
反而有種慰藉

放負同開post講自殺係兩件事
你可以開post講你有咩唔開心 無問題
但你睇下topic已經有自殺兩個字
你再試下係連登搜尋自殺 睇下有幾多post
另一個風氣咪令到更多人有萌生自殺嘅念頭

叫人要死就去死既
睇到更加不安同唔開心
可唔可以收聲？

物質生活幸福過你唔代表佢就要需要開心過你
人沉醉係物質生活 未知道自己真正想要咩都係痛苦
物質生活都未搞掂都係痛苦
2樣都痛 點解要傷害其中一方？

點解想自殺要上黎叫春先？煩唔撚煩呀

樓主我明白你 想加你tg俾溫暖你